等陣去城大 有咩要注意？？？

賓賓好耐無見

我好耐無見濛濛豬

小心愛到分開，是預計之中

而我.......

賓賓

注意打手

叫我傭工？

唔好蕩失路

食個海南雞反

m男好體貼

Where??

打個靚J先

因為我之前試過
就算係個入口我都行左好耐先搵到

其實我都唔係第一次去

去做乜 食mk妹？

interview

小心地滑

成間學校啲人打飛機打到成地濕哂

In咩啊 小心冧天台

成地精？

In management ahhh 去劉鳴偉樓

聽講著黑絲會加分

放心 我有準備

好耐無見

ac2

(食過，好辣殺)

今日day off, 去撞你

圖？？？？？？？？？？？？？

見到我嘅雞會係0.000001% 我見完就走

Pm me

give me your tg

Mo set id, give me your id okk?

背左full address 先好去

Be my ptgf ok?

No money no talk

How much

$5000/day ok?

Deal

企身身

企起身

我出7000 要埋對黑絲

in成點

麻麻地

生命滿希望！我當初都覺得自己in得麻麻！但我覺得in得好嗰兩間反而唔收！

未死得 唯有之後啲interview 再比心機啦